而家再入貨先岩

而家再入貨都未算晏
之前趁Q1就再入一間 咁先係正路
香港一日仲150 150 人口只會不跌反增
土地/單位又一向供應緊張 擠牙膏
唱淡正搵笨

[純英文討論]陳維安英文

樓豬你係咪搵唔到相關資料？

年尾見真章

我只怕貿易戰資金鏈斷裂 但對有錢人黎講影響不大 九七沙士零八都係咁